點整中大PGDE 英文major要求candidate呈交既2-minute video

[CUHK PGDE英文科full-time major]

😀今屆要求selected candidate要 “provide a 2-minute video to address some educational issues.”並於收到video submission link後在48小時內”create and upload their videos on YouTube”

😀想請教的是: PGDE panel assessors 會prefer咩模式既片,
(1) 應好似 job video interview>純粹對住電腦/電話個camera自己講野
(2)抑或可以模仿一個老師教學咁拍攝，例如由吾同角度set鏡映我present既情況 (比睇video既PGDEadmission panel一種teacher既感覺)

🙈有冇了解PGDE申請要求巴/絲打可以指教下

唔熟PGDE，但人地應該只係expect你純粹對住電腦/電話個camera自己講野

2 分鐘 搞咁大龍鳳做咩？正正經經 組織一下篇講稿內容丶練好發音丶語速好過

如果你連呢d手板眼見功夫都要人幫，點做老師

多謝你既回應 首先你吾好覺得得自己一個報PGDE 想段片出尼效果好 impress admission panel 上網問人意見有咩問題

人地問個問題＞你吹到等於做吾倒老師 真心佩服你

Thanks

字都唔撚識打你學人做乜春老師
誤人子弟呀

英文major

智障都學人教書 dllm

咁你就吾好用一個智障會用既討論區啦

你收收皮啦
你最撚冇資格上嚟

原來理性覆一個帖 都會被人話 小弟首日用連登 真心

P牌仔 吾你老母咩

你都on99
你件智障佬自己走埋黎唔通我地阻得住咩
反正你啲邏輯都咁痴撚線
不如講得絕啲啦
叫我地唔好吸你依啲智障都吸嘅空氣
唔好曬你依啲智障都曬嘅太陽blah blah

Submit咗都唔撚收你喇

個情況係你呢個弱智仔走咗入咗嚟主流社會
你返返去匡智會啦

不如Email問教授

樓主白卡佬嚟 唔駛覆🙏

樓主原來五毛嚟

吾咩春呀你，俾你教到書都係害人

The purpose of any interview is to assess the candidate's competency. You need help from the internet to understand the requirement of a simple assessment. What does that say about you?

你pgde讀咩?

Thanks for your reply.

I do agree that the purpose of an interview is to assess the candidate's ability for the programme or position.

I have been undergoing practices and reading news regarding education issues for ensuring good performance during the video interview.

But I do not find it problematic to ask others who might be also preparing for the interview for some practical advice regarding what kind of video format I would need to submit. (for those who are not preparing the same way, well, please just ignore my thread. No need to overreact.)

Anyway thanks.

前提係你收到個interview invitation 先～
我覺得係睇佢到時email叫你錄咩架咋……